隔咁耐聽翻 仲係覺得see you again係首神曲嚟…

海允係幾正

手卷唱cool呢先係囉

It's been a long day without you my friend

又binc

係神曲，不過一定唔係泡菜版